［殘體慎入］最高人民檢察院微博近日寫咗哩幾句野，跟住俾人封咗

網傳嗰blog已經俾人封咗

反了